媽媽去旅行問你拎錢你地會唔會比？

冇錢去乜鬼旅行呀，梗係唔比啦

媽媽養到你咁大唔係唔比呀

利申：窮撚一名

你老母生少你件懵撚都唔知去多幾多次旅行

有得揀我都唔想出世

比 請埋佢去都得

請埋佢啦仲問

此貼必火，則他媽牛b

幾錢又唔講，
幾時去一次又唔講，
母子關係點又唔講
點評?

對你好咪比 對你衰一毫都唔好比

大陸唔俾, 其他地方俾一千